有無vertical 既人體工學滑鼠介紹？

有無vertical 既人體工學滑鼠介紹？ Mac 機用. 睇過Logitech 既MX Vertical，不過八百有D 貴

用緊Anker個款,同Mx master 3輪住用
2舊水樓下有交易,算係咁

用緊，正

用緊淘寶貨仔幾十蚊

其實carpal tunnel點check
用電腦多好撚驚 冇得斷尾

唔識但手腕前臂用電腦耐痛

大手就Iclever
個質地好好咋
佢幾隻都幾好

細手就淘D廢嘢算鳩數

平嘅冇人工體學可言
直立式得好少 落腦場邊隻啱手感就買啦
之前買過anker都可以接受

對網球手有冇幫助?

Anker 一百蚊都唔使，上hktvmall買個試下。試緊都幾好用，不過最好買wireless.

幫到你

女士就啱用

我隻係大男人手，覺得個滑鼠太細，手指同掌心要微曲去將就個細尺寸